[冇一個無辜］中國人留學生涉偽造陸上自衛官証件扮日本兵被捕

Push

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

泰神都敢冒認拉去打靶啦

根本係間諜

肯定係做支那間諜

中國輸出咁撚多留學生
當中肯定唔少spy
好地地一個獨裁國家點會俾自己國民出去享受自由

一堆spy圍埋製造愛國情懷
搞到一堆中國留學生出到去外國都係打橫行 圍威喂
確保中國人唔會吸收外國套自由民主嘅思想價值
同時從事間諜活動 spy其他國家

所以你見到堆中國留學生係幾咁野蠻
完全唔尊重人地套自由嘅思想價值

係咪想捉華春瑩做慰安婦

盗竊國防機密，非法作戰人員

支那間諜

學者黎明講過
每個來港留學生
中聯辦都會開file
嚴密監控

要死刑啦

死都死返去大陸先

間諜